［幫朋友問]請人製作短廣告/動畫

Freelance 形式
製作15至30秒小廣告動畫
內容簡單，歡迎學生
Remote work 彈性
對廣告有熱誠

有興趣telegram @Nvmmmmm

15秒要畫300幅啦

唔洗

唔知出幾多錢呢？

Tg

出幾多先